一人一個最令你衝擊嘅動漫情節

白話自己係男仔嘅時候

屌你老母

艾斯

狼之口 諗住佢係女主

最近睇既 怪物事變 諗住係d輕鬆少年漫

大哥哥

嗰陣睇嚇親

凱特比人砍左個頭出黎個幕我起碼要一個禮拜要平復到

你專推星仔牛仔
根本神作以上 勁過Eva

呢個肥袋

大...哥...哥...

小夫!我要進來了!

守護甜心做左大約七、八十集
自爆自己係男人同女主表白

惡魔人?

萊納:其實我係鎧甲巨人 佢係超巨型巨人
跟住變身

我係XL

yes

男人嘅浪漫

咩黎)

劍心牙）

老嘢)

慎入

時間系神作

晚安布布？

邊度整到呢啲腦魔？

寒蟬PO豬肉佬整

細個睇eva好多都好衝擊

豬肉佬？

巴打嚟痴肥豬肉佬

Op 撚

狼之口真係好黑暗

school days

name?

當年睇咗動畫+真人版，但冇追漫畫
有朋友講返漫畫劇情，呆撚咗
就算冇睇過漫畫，都即刻估到呢幕係咩事
真係好shock

混沌之源

要聽爸爸的話

鬼父
竟然有人唔識 好shock

將軍暗殺篇搞咗咁耐，完全冇諗過會咁。。。

我都好想放艾斯出黎
但實在太on9個死法

畢竟是上一個時代的輸家啊!

我由佢第一本單行本開始追...

呢套叫咩名？

nana

知道咗已經冇再追完全唔想睇落去

個作者花成十年黎玩鳩d 讀者一獲

雖然我都覺但佢死嗰下真係好shock

我嗰下都接受唔到不過都睇唔到結局啦 作者都無畫落去sosad

水島努正hihi

嘩屌 童年陰影 即刻出翻個畫面

咩名

睇倒呢幕同男主一樣諗法

大劍

好似病定唔知死撚咗
不過就算更都唔會睇
一定爛尾

屌

屌俾你劇透咗
動漫黨

同人黎

信政府 唔驚?

Where is Wally?

想像圖啫
btw 動漫黨即係睇哂動畫漫畫？

DARLING in the FRANXX
俾人搶撚完條女仲走去幫人主持婚禮

佢兩個嘅打鬥好輕描淡寫
完全唔似後期d怪咁毀天滅地
但試問你點估到呢兩個係全劇戰鬥力天花板

nice boat

正好撚正，好想劇透

接受唔到係偽娘

為咗學女仔嘅舞步，走去做偽娘

乜撚野叫動漫黨

爆旋陀螺鋼鐵戰魂爆，有位奸角講：
唔係你叫得大聲就代表你愈強嘅

動咩漫黨
抵死

屌佢老母

呢幕都幾衝擊下

要兩倍速睇先唔悶
頭十集節奏太慢
0都有少少慢
但入主線就好癲

巨人就真係太多太多
真係只能講一個既話就121-123，應該可以算係一個情節既

哥布林殺手
第一集個女仔比哥布林

一早都知會地鳴㗎啦

又唔係劇透你地鳴點發動

生薑燒肉掛 最初睇無為意 諗緊點解無啦啦煮野食 返睇第二次開始捉到路就成個感覺唔同曬

冇 當睇開啲胃痛嘢就會0feel

入黎就係為左睇依幅

宜套真係神作

矢吹仗

點都未輪到呢張
司法島射旗最型

等緊係動畫睇呢一幕！

我有啲懷疑條友畫漫畫係為咗滿足自己"女仔身體融化"嘅性癖

我覺得老竇猶豫緊應唔應該殺自己個仔嗰度仲慘過呢幕，喊哂口始終都係落唔到手

我都係諗到呢幕

名？

第一眼睇唔明

高手對碰 一劍決定勝負
當年睇到呢個跨頁真係呆左

俾你衝擊到

蝕嗰part真係好絕望

睇個post名都知樓主想呃大哥哥圖

我都係e幕
好滾動

一樣

ef a tale of memories

fire punch 同chainsawman真係太癲，每一話都cls
真係要拎黎講"令你衝擊嘅動漫情節"可以直接由頭到尾講一次

命運石之門
好嘢嚟

識貨

喬巴

Dr.Duo有冇同好

秒咗

想請問呢套係咩

寒蟬

呢幕超神

聽到都眼濕濕

lockon！lockon！
第一次睇動畫睇到眼濕濕

新版寒蟬

This is bad.

呢套嘢講咩㗎想問

結果點，以前有追冇晒印象

友情/熱血

魯魯修結局

最後以男仔身出場 好似繼續跳舞

個結局真係

作者自己可能都諗唔到可以點完

前排有個類似po又係大哥哥最多正皮

唔該巴打，要睇了

依套第一次真係幾shock
仲要個劇情原來係接近50年前

藤田伸三

桂正和 - ZETMAN
畫咗20本先話完咗Act I, 到底佢有冇打算畫埋落去呢

唔該
遲啲追返先，希望好睇

呢幕都唔係決勝負....係比人陰撚咗

記住睇原版兩季先
因為新版係第3季嚟

無期望 所以對佢啲爆點只係覺得wtf

中一嘅我好單純只係想睇套校園戀愛動畫
點知結局人渣城被人手起刀落斬鳩死
條女攬住個頭走佬 仲要殺埋個frd界開個肚
睇到我o撚曬嘴 太撚衝擊

命運石之門

本身仲以為新版係重製
多謝巴打提醒

韓吉⋯⋯

佢唔係鍾意璃舞咩

我知曬劇情先睇漫畫
但都仲係覺得好絕望

雖然唔鍾意肥仔 但係覺得佢好慘

WIT畫到佢好正

表白成唔成功

當年睇生肉真係o撚左咀

喊左勁耐

動+漫即係透唔到你啦

Cowboy bebop真係經典，以前睇，唔知點解佢逃離左咁耐都要返去，但大個先明，人有D事情係一定需要去面對

佢有番外 可以追埋

呢個都冇？

緊係唔成功啦 女主咁細個就一腳幾船

Nana真係好慘
難得兜兜轉轉終於可以一齊
蕾拉真係周圍搞到人
主角配角班仔都比佢跣過曬咁滯

睇咗 想佢動畫化多啲仲好想知佢哋之後嘅愛情故事 可惜作者應該都唔會畫

以前追動畫知佢係男個時都幾震憾 但仲接受到
第一次接觸偽娘角色

本身真一都有望收服到蕾拉，偏偏巧又咁多事拆散人地

同阿夢表白失敗之後轉左溝第二條女成功左
成套野好似得男二無女
個個有人要

想問名

Diu呢個係咪傳說中嘅地憾
利申：動畫黨

咩動漫嚟

炎拳？又好似唔係

漫畫出到呢幕我即刻嬲到斷左兩年冇睇
小將

Yufi 被下geass 殺日本人震撼好多
呢下魯魯修冇晒退路

DARLING in the FRANXX
女主Zero Two好正

個種捍衛自己國家既決意

thx 去追下先

好痴線，仲有尤菲中geass之後笑著咁喺條好黑既走廊度跑出去會場嗰段

第1集
呀妹最後一句話嘅詛咒

帕瓦

睇到13話14話就唔好再
等佢成為你心中嘅神作

佢第1集都fake曬所有人以為係重製

求名

好似係璃舞鍾意佢

刅牙打勇次朗我覺得震撼啲

Power嗰陣真係睇到成個呆撚咗 個腦空咗
去到生薑燒肉已經冇乜野 只係wow一聲

應該係佢鍾意璃舞

結局都好撚好睇

真島浩真係套套漫畫啲人物都一樣樣
宜家套新作又係有嗰隻貓

竟然
不過如果啱睇嘅又唔怕睇幾季嘅

Gantz

陳同佳係咪睇咗呢套睇上腦

佢原作VN有個朵叫 同人三大奇蹟
放心睇啦睇咗舊版動畫兩季先

Berserk

所以輕描淡寫係正常

哈比同普魯

癡撚線
好似要追返
順手想問睇新版之前有無嘢要補
淨係睇過第一套

邊套？好似睇過

入黎為咗睇依張

同巴打你

新版你當係第3季，係原版兩季之後嘅故事
所以睇咗原版兩季之後再開始睇新版就得

咁都衝擊 我第一季就知啦

唔係呢 係璃舞暗戀佢先

槍王黑澤

有睇過應該唔會唔記得
槍王黑澤

Thx Ching
第二季係 解？

佢係吉高腳行路定係點？點解指甲向下咁奇怪

係
btw你幾多年前睇第一季？仲記唔記得講咩
唔太記得嘅話建議由第一季開始睇翻，如果唔係你直接睇解嘅話會唔知做緊乜
因為睇依套嘢都幾要求你記得之前啲劇情細節，成個體驗會差好遠

至少睇埋第2季
點會淨係睇出題唔睇解題

超大巨隻腳不嬲都係咁

黑暗聖經
條女拎碌鳩出嚟

真
淨係睇出題根本唔會明成套嘢做緊乜鳩

無記錯就一年內
Netfilx淨係得第一季
講咩就記得嘅
細節就唔知了
應該重要嘅就會load到

之前喺netfilx見到幾過癮咁就睇咗
Netfilx淨係得一季

睇啦，齊哂原版兩季+ova禮
不過記住要打 暮蟬 先會搵到

新版 業 香港就有得睇正版
Ani-one youtube

真 第一時間諗起果幕
做左咁耐情報人員咁冷靜嘅羅賓
都身心被解放而感動落淚

淨係睇第一季你應該睇到一舊雲唔知做緊乜
特別係前半

有無人解釋下做咩個女神要訓個肥毒嘅枕頭？

冇小圓？

無諗過佢咁樣死咗

#32

之後仲要幫條囡頂曬罪
條囡仲要唔記得佢
爆完機喊左三日

師父是個好人
第2套咩嚟

呢個真
所以要去追返先

對我來講最衝擊一定係巨人呢幕
當時啲動畫好多都有主角光環
而兵長班當時我都覺得佢哋都有光環
始終都係兵長左右手又跟咗佢咁耐
點知結果全部慘死
睇到我o哂嘴
重睇都仲有當年嘅衝擊感

頂鬼咩
巧根本放唔低蕾拉
又唔信nana隊野d人
又驚真一以前未成年同蕾拉一齊d野爆出黎會影響佢地名聲
蕾拉真係痴線到，佢同阿泰講因為同阿巧咁好sad，叫阿泰盡情對佢個下我真係... wtffffffffff??????????

扭曲的同居生活

正想貼

Ditf
盾勇
神之塔
回復術士
4大bitch

Name??

來自新世界

11頁，冇人提過

魂環

屌你老味
當年就係睇左少少 係高登睇人討論再見到依張圖

同烙印比濕濕碎

下一秒嚇到我哭撚左

就係等緊呢張圖

Darling in the Franxx
睇完sad咗成個禮拜

認真 好一般

駁唔到

呢幕好震撼我

睇過星星公主未

呢張已經濕濕碎

黎明卿

咩黎

呢個無玩原作，但好似話條女其實記得佢，但條女知男主扮唔識嘅用心係乜，所以成全佢一齊扮唔識
。
唉，呢個故事教訓玩家，犧牲再多扮英雄都只係一時，都係型比自己睇。抱憾就係一世。

屌你！！
唔想再見到副圖呀！好慘！！

哥布林殺手。
唔岀現係人面前嘅中國人先係好中國人

阿尼奇

兵長幾次死左右手都好大衝擊

我都估到會喺度見到莉花
但我覺得第一次變聲講嘢震撼啲

新會然

好似係op第一次死人

套漫畫咩名？

Spike 真係好型

game 入面大部分都係bad end
最慘應該係學妹線
某程度上震撼過SG

赤紅之瞳愛麗絲便當

睇到中間第15集就夠，唔洗睇哂

有冇人睇過內衣教父

邊套嚟

Chaso Child
套動畫垃圾
一定要玩原作

當時岩岩做動畫黨，wiki想了解多d 點知中左伏

鬼父都唔識

矢澤愛D作品次次都有種報復社會feel
無乜好結局 但明明係少女漫畫

棄番潮Gogogo

呢套到底咩嚟 妖尾?

好味

小計 小計 小計 多惠 多惠 多惠

咁細個就已經識收兵

橙

岩岩開始

rave

我鎧他超 叛變神曲

點解啲角色可以完全一樣

／人◕ ‿‿ ◕人＼

細聲問句咩嚟

個情節都安排到好正
啱啱打完一場諗住終於可以大獲全勝返城慶祝開香嬪開大食會抖下，一開始見到萊納喺度9up仲心諗做緊乜9，點知愈睇愈寒
直到開始斬人變身嘅時候已經睇到眼都呆哂

我愛power

大劍超好睇
睇到呢到真係好驚訝
一路以為佢係女主角但比人一野殺左
之後一個月先出一話 等到頸都長
想問呢套係咪唔太出名?
好似冇乜人討論

人渣的本願

睇到嗰陣好有無力嘅feel

右邊中間2張出奇地夾

地球防衛少年成套都令我咁震撼

之後個作者都走埋

魔法少女小圓 學姐 百合番

哈囉: 洛奧 洛奧 .......

有伏筆，出唔出島

佢個仔食佢老母嗰陣郁下郁下咁幾得意

細個好擔心男主會輸

打工戰士

佢老豆教佢卜野震撼
直情睇到嘩咗聲

臨死前仲揸咗下波仔

成個氣氛鋪排，bgm同情節配合真係天衣無縫

EVA TV版
初號機揸撚住渚薰揸撚住成個鐘唔郁
好撚震撼

第一次睇到呢幕哇左一聲

想知咩名

就算到宜家 都搵唔到一套深刻過呢幕

大岡

仙水黑化

小學雞 冇資格睇

奇坦

菊千代 / 久藏

Re:zero 第一季第十五集尾甩咗個頭

A/Z 女主角最後揀咗個二打六

戀愛節拍器

呢套咩黎

Mitty
依幕之後sad咗好耐

黑木贏牙衝擊啲

留個言支持巴打

睇返尾田以家d 畫真係睇到頭都大

呢套正

電鋸人

兩場都好睇

P圖

動畫就動畫 漫畫就漫畫 動乜撚野漫

巨人第一季，第1，2集
真係以為一開波就end game,講真後面話巨人其實係人我反而覺得太平常，我覺得如果出面真係無曬人類文明，得返牆內有人，而巨人係一群基因想消滅所有人類做目標既生物、而某部份仲擁有智慧，咁樣我覺得會更絕望，更貼近現實，更好睇

盾勇嗰個真係臭閪黎
抵佢後期咁折墮

狼之口係咪冇完整漢化

頭十幾集當爽片睇好正，之後要當實驗電影，睇作者用盡各種象徵同隱喻講人生哲學

套野既畫面構圖/色彩/光暗/角色設計/音樂都有好多好細心既地方，真心覺得可以當藝術品咁睇

If you can't beat them, join them.

我之前都好想做動畫黨
但我第二季未播已經明白只要你一日仲用SOCIAL MEDIA
就冇可能唔比人劇透
所以索性睇埋漫畫

有套漫畫有幕係睇到我有陰影
講緊一個小學女仔睇住自己全家比自己同班同學燒屋燒死哂
CLS 好似叫唔知咩四葉草
好耐好耐之前睇

好撚正 我第一個J既男人

有病睇醫生

喊到收唔撚到聲

不要去暗戀，去強姦 — 哥布林

hi 你個名

same

咩漫畫？

萬惡瑪奇瑪

Pop子穿越時空救返pipi美

Mikasa真係型到痴線
同兵長一樣係我男神女神

講咩嫁套野？恐怖漫畫？

蒼井翔太

伊藤潤二

係 我一開始都以為萊納俾巨人咬完精神太緊張 點知佢自爆果時我都未反應過嚟 佢地變咗身我成個人wtf????????? )0( )0(
WIT啲節奏同bgm太正 呢幕真係好深刻

新版係咪繼續爆肚

爸爸的日與夜

大笨象嘅腳掌都係咁樣，應該係參考左大笨象

太好，唔洗搵
點解netflix淨化得第一季咁搞笑

斷頭黃

三角草的春天
第一次睇覺得點解女主可以慘到咁 成套野除左女主一家人全部角色都係痴線
去到最後以為係男主既角色原來都係痴線佬黎

水屬性打輸火屬性，

艾倫俾巨人一啖食咗果吓
我搭梗車o哂嘴
心諗主角死咗點收科
定係佢根本唔係主角

次次都有師兄你

棍之勇者

原來而家已經有人唔識愛莉
係咪我太老

以前睇亞人係覺得有少少創意

我都想覆呢個

完美回答

真正戰爭的殘酷

放係其他漫畫應該會係好衝擊，
放係炎拳就只係有種「哈哈，藤本又發癲啦」既感覺

我覺得H漫來講....
夜勤、鬼父、黑獸...真係我心中三大神作

真心為你
D人變曬橙汁冇人講？

我覺得 羅 同 靜悄悄果實的主人 果段都幾好

屌你

零之镇魂曲

睇完你講即刻去咗睇

全部都只係講近期嘅動漫，都冇人講甲賀忍法帖。
藥師寺天膳無限復活的原因 一睇到Shock

到佢真係死時，Double Shock....

16:54

黑礁個大小姐吞劍

無追好耐，究竟知道邊個係八奇未? lol

Same ar diu

下面呢個睇親都喊第一次睇做好左心理準備以為佢咁灑脫俾mitty走，雷古一蓄完氣準備開炮佢就衝埋去反悔果下真係受唔住爆喊，オイラの宝物！！！

仲記得好早個陣，成日係現實情節提住蓮，
原來只係講緊拓實個仔

Cls
為咗破個循環
真係用埋手指賭

支那拼音

DLLM啊~~~!!!!
原本都幾年無睇，撫平左內心個創傷
你又攞番岀黎比我睇到，你癡線架!?

嗚啊啊啊啊啊
點解會搞成咁

H動鬼父都唔係好耐姐

Steins;Gate

萊納：我係鐵頭功 佢係金剛腿

呢套野改變左我的價值觀
原來人類要殺人類，係可以咁思考

屌有聲

呢套過左好多年都仲好記得
呢隻野完全體驗出人無恥變無敵

近所物語係佢比較甜嘅一本

雖然見好多連登仔屌，但真心覺得好衝擊
果種放唔低、感性於無意識中壓過理性、明知係錯都總有啲野要做，混和一齊果種複雜心情

RAINBOW-二舎六房の七人-
大佬死得好慘

係有咒力嘅人無恥定呢隻野無恥？

呢套野真係痴孖根.....
我睇過鬥智的漫畫中最癲最唔爛尾的一套...

摯友奈奈完成童年夢想 ,雖然巧係卜街,但奈奈都算係收服左佢
泰終於肯交女友, NANA 終於唔洗覺得辜負左泰對佢既愛
伸夫得唔到最愛, 但係有所有男人都葡萄既女友安慰
幸福黎到最高點 蓮終於忍唔住去搵NANA
打個炮和好如初就BBQ 喇喂

屳家產啊!!!!!!!

揾咗好耐終於揾得返呢張圖

炎拳真係好正，第一話已經咁shock

慘過爆肚

呢幕之後就冇再出現過

見到個腦立即播歌

比宇宙更遙遠的地方

動畫就動畫漫畫就漫畫
幾撚時開始動畫變咗動漫，咁漫畫係咪漫動

蕾拉正仆街
巧都結咗婚就咪死纏爛打啦，雖然巧自己都成日偷食

城之內？

嗰入面乜水黎
唔記得有呢幕嘅

睇動畫尼part既聲優演繹好癡線，睇到起晒雞皮

兩季都好好睇 0嗰陣每個角色嘅時間穿越都好特別

對魔忍呢？

呃人嘅...入面乜都冇

鴉 參上

不了

星星公主法夫

都好後期
不過呢幕個女主冇死
圖中係假人黎

狗嚟㗎？

女主角神谷薰

由叔叔
人就算幾努力都好，終究改變唔到命運嗎？

我都諗緊點解咁似薰
仲諗緊女主都死
Btw我自己都幾唔鍾意呢個女主

lm

水屬打火+龍屬
冇雙倍的
對上果場佢水打人草仲要贏左

佢復活個刻好感動

由合家歡變兒童不怡晚一幕

對比起黎, 大哥哥真係小兒科 得個幾話既小配角妹妹
艾斯又係, 中途先夾硬加段兒時回憶 一路羈絆都唔算強

呢幕衝突啲
直頭大開眼界

真係陰鳩公

其實的人往相反方向跑咪走得甩..

一念之仁害死自己

自從遇到Clare 開始有返人性一面而冇咁無情
俾著以前既佢一定一野ko 佢

Btw 結局算幾好

比個佢一直好信任既nobody隊死
Wtfffffff

咩嚟

超大型巨人有高温蒸氣，向相反方向跑會蒸熟個人

其實佢個仔既親生老豆係邊個

係咪game 黎?
追左蟬同解蟬都冇呢個畫面

486kiss emt

留明

好似係新版黎
利申：未睇新

你個轉折形容得好好
你話阿巧條成日放唔低蕾拉既仆街仔同蕾拉一齊出事都make sense d
再唔係既，其他幾隻兵仔車女神都正常
啊頂 點解係咁啱好心車佢既蓮
蓮咁乖仔只不過好心車佢咁就出左事蕾拉仲話咩要去搵nana道歉
Clssss 佢咩人黎
我接受唔到nana等左咁耐，最後咁樣失去蓮

新版 業
依家做緊嗰套

第3季嚟，唔係remake
快啲睇啦

係新版
唔係remake嚟，快啲睇

最後亞夢同幾斗？

廣東話翻譯

巧最後掉低老婆同兩個仔女去照顧蕾拉
又係wtffffff?????
痴線之前扮咩鍾意奈奈姐
咪又係蕾拉有咩就即刻撲過去
真係估佢唔到去外國掉低一家係因為照顧蕾拉

頭先講錯左
應該話最神奇係巧掉低老婆同個女
帶埋個仔去照顧蕾拉
Cls 蕾拉做左佢個仔阿媽定點

究極致鬱系愛情作品
某程度上恐怖過恐怖漫畫

炎拳每一次扭橋我都

eva

睇完13卷放低休息咗陣

高達00第一季

ohhh本身都feel到係但諗唔到邊幕，係咪lockon死嗰集

除左蓮死之外, 泰同詩音確定係炮友個下都係
一下子破壞晒個形象

隻halo番去不斷講Lock-on Lock-on
果下個心真係乸住乸住

屌樓主唔4重

一定係大哥哥

係,得唯世冇女

一卷配好曬

睇到佢條女比人姦冇耐就冇睇
個bb係咪佢

作者乜事都無 身體健康
不過佢係一個訪問話nana嘅故事已經同哩個時代唔相稱 所以唔會畫落去了 依家已經係兩位nana最好嘅結局

唔係 係個表達方式 個分鏡

點解日本人咁癡線

我反為支持巧走開
奈奈為娜娜留守707, 唔通巧又一齊咩?
先不論巧同蕾拉既羈絆遠大於同奈奈 (情況同泰&娜娜)
而家707 有泰 伸夫 真一.
巧可以點樣"陪住個老婆"?
同場4個男人都係襟兄弟啊大佬, 一係蕾拉一係奈奈 ,氣氛一定唔和諧
仲要照顧兩個細路, 點搞啊?

更重要既係 , 707 有巧, 娜娜就唔會返黎! 呢個係定律

屌果d都係on9

屌 忍左甘耐唔睇漫畫 就比你劇透左小小

佢上場可能係用飛行呢

當時真係衝擊到有童年陰影
松坂老師

力王,有兩父子畀人捉左,嚴刑逼宮,後來敵人畀鰻魚飯佢地食,佢地為左生存知道可能有伏都照食.之後敵人推左個水虹出黎,原來佢地肢解左佢老母餵鰻魚.再煮返鰻魚畀佢地食

俾人封係牆入面搞到腳趾變形

我都想打籃球

冇咩印象, 淨係記得打打下出光劍

唔知點解見佢死冇乜感覺

乜黎

笑出聲

諗起有本同人係JoJo承太郎crossover 小㘣笑撚死

想睇

Darling in the Franxx (2018)

屌未講得切唔好出圖
Ok得咁快手

當年讀緊小學，靜靜雞凌晨出廳睇電視，一開就係大哥哥 個陣仲唔知呢套係鋼鍊，之後都唔敢凌晨睇電視

西頓學園

笑死

地鳴

淋病獻祭香港

呢套真係睇過最衝擊既一幕
完全痴9線

成個劇情鋪排真係令人shock到俾唔切反應
套野我最近先由頭追起，一早已經俾fd劇透左佢兩個係巨人，不過我係完全估唔撚到係咁樣冇端端就講出黎，睇到我都O撚哂...

松板老師咁難得搵到個男朋友
然後德郎就⋯⋯
（聽講德郎係蠟筆小新入面第一個死嘅角色？）

被劇透咗
追到10頭

不過啲人好似估啱咗

挑 咁又唔見我係咁

香港人無創意姐同人材

我睇嗰陣都預咗佢冇好結局，但係睇到呢一幕我都係呆撚咗

係炎拳
又係藤本條仆街既作品

呢套我係由小說睇起
好震撼
衣家隔一排就重睇一次
冷坑好想俾多啲人睇到

我印象中係
無端端寫死佢
睇果時仲以為睇錯
係咁重睇

若未傷害夠 就用一對手🎵

巨人個ed
首歌好衝擊
歌名都係叫衝擊

咁經典，咁撚耐都無人Post

samurai champloo 都好撚正
好撚有味道

盾勇個臭閪真係寫得好好
睇到想打爆個moon

月經post

殺戮都市

所以大傑砌鳩貓女嗰時睇到好激昂

一諗起女王就...
屌佢老味死臭閪

好難解釋 學院裡的殺人遊戲第53集
想劇透就下面

愛子

聖石小子？

每次見到麻美都諗到佢出usb

軚依池

見到佢個樣我諗起柒婆/拜登

父愛如山

梅津泰臣三部曲

邊粒字係支那語
係咪副？我打個陣諗唔到個幅字

配埋首歌開始第三次衝擊都幾肯定新版做唔番依種震撼

個作者好似話傷心到唔會再畫nana
唔知有身之年會唔會睇到結局呢

k1食梗咩

林奠做咩扮貓

大哥沒有輸

睇到第15集就會知

真 乜都唔理打柒佢先

命運石之門 必睇神作

新版去到破為止其實都係王道向，冇咁震撼都正常
係Q痴咗線

Seed

獵人 hunterxhunter

黑暗的開始
我以後再睇唔到美少女/魔法使系列

助手

諾諾覺醒同最後接返初代主角時都好touch

個肚都有D忍忍痛，好似插自己咁

個陣夜晚睇 嚇親唔知套野咁

Name

可能知道呢套野入面痴心既話都係冇好下場
佢鍾意蕾拉同nana都衰左
可能太hurt

阿爾托莉雅·潘德拉貢都唔識？

劇透就劇透啦
利申 漫畫黨

Name pls

NANA ~世界上冇人可以幸福~

同場4個男人都係襟兄弟啊大佬

痴線我好大聲笑左出黎
你啱 奈奈見到巧冇可能唔開拖
真一同泰見到蕾拉又會唔開心

緣之空

咩

絕對貓科時間咪仲激昂

唔知點解第一下會諗起依幕場景先
個陣真係睇到好撚胃痛

屌依幕真係睇到喊

我心情沉重咗幾日

人の心の光

武蔵、自爆

錯手負評

柯南個集山莊繃帶怪人殺人事件
係森林發現女受害人殘肢同個頭個一幕

係個草原(?)度叫爸爸先喊到pk

變身 最後一幕

記得個陣啲人係咁話MIKASA先係主角

副同幅支那拼音咪一樣
自己都答埋仲問

巴打高手，我真係唔撚識拼音
第一次打錯字俾人捉住屌
不過你係仔我唔介意

說好不提莉娜

黐線

今際 梅花K 斷手個一幕

kiznaiver幾好睇，喺迷家後挽回咗少少名聲
中段好正，個尾反而平淡咗，但都唔錯

睇到我都呆咗 痴撚線完食咗個人

狼之口仲有冇繼續畫落去？

成套野都痴線

蓮又已經死埋，無人做和事佬
成件事已經變咗個死結
唔怪之得作者唔畫啦

let it all out~

唔係好記得呢一集
點解食咗？

咩名？

係咪一定要踩低另外一個作品先係兒登仔神作

EVA?

老馬修

Adios, cowboy

呢首歌真心好神，到而家仲loop緊

應該係話去到破都仲係tv版前半段，tv版都係後半段先開始無人睇得明

認完都溝到女

瞬間センチメンタル intro

一早完左網上好似無中譯 我嗰陣睇英譯既 Wolfsmund

非
但星際牛仔帶出的道理的確比 Eva成熟

嚟套其實係咩名

fine 睇嚟你唔你好明我講乜

點可能無呢個

但係ditf係兩情相悅
而且唔係老奉同個駕駛員一齊

仲有呢個，個下第一次感覺到geass扭曲他人係幾仆街既事

By痴肥豬肉佬 巴

笑到痴咗線

加埋呢張圖先畫龍點睛

我都想知

DLLM MKM

睇到面盲

緣分的天空

屌呢個post變咗巨人劇透post

佢有套劇場版仲血腥恐怖真心驚

鍾意惡魔人可以睇埋套漫畫惡魔人默示錄, 又係正到飛起

本身睇加旋動畫一直覺得甘草米同費路哥尼好廢 唔係幾鍾意呢個角色 點知睇完漫畫真係唔同哂
雖然aniki 唔係唔衝擊 但係奇坦個種感覺真係有啲唔同

鄭健和 - 野狼與瑪莉
佢套封神紀又係正野黎

邊套

噬謊者

個作者

等左呢張好耐

應該係未來日記女主一嘢斬咗基佬個頭
唔知有冇記錯

對西蒙非常好既大哥

cls

bam

頂多都係補完點搵返娜娜
而且只可以去到搵返, 唔可以講落去..

已經冇人空得出雙手去保護娜娜..

千石撫子拮男主同吸血鬼

睇動畫俾人雞姦

屌你
對JJ 有衝擊

個幕睇到眼濕濕

睇到好不安

呢套真係CLS, Dark soul果啲隊住草寫出黎既劇情都係受呢套野啟法

烙印勇士

來自新世界
神作

來自新世界真係超級好睇

睇過嘅漫畫/動畫入面最令人印象深刻同有強烈情感衝擊嘅作品

加旋成套漫畫都好正 可惜動畫冇出哂

跟住佢點 未睇過
比我會殺左個醫生

新版有咩分別

妞妞扭扭

呢套野睇完真係封印左記憶 你一張相就返曬黎

哇 呢套咩黎⋯⋯

你當係第3季就得
總之係前兩季之後嘅故事

依家做緊嗰套 回復術士

落降 落降
落降 落降
落降 落降
落降 落降

成套銃夢都好衝擊

幾好睇wo

以為一切可以重來 結果俾人賣曬豬仔

Monster?

Yes 衝擊

神作

有條女好淫騎住男主喺床，話自己係處女 想做愛

我覺得dark過大哥哥好多

平行天堂

張圖咪講咁囉

衝擊就唔太算 但係睇到起雞皮嘅有幾幕

鏘鏘鏘！衝擊性的事實！

零之鎮魂曲

嘩屌 呢幕真係好撚衝擊同感人

有心理病請儘早求醫

「大家好，我係白石稔，請聽我高歌一曲」

莎夏之死

Shinzou wa #Sashageyo !!!!!

佢咁撚樣對你唔嬲？
你最珍重既人就黎死

早期one piece 真係感動到癲

喂呀

雖然之後佢冇事
但係個下真係

知唔知係香港好撚難捱呀

一葉姐姐
若葉幾時先返嚟呀

兩套野都係參考克蘇魯神話
berserk神之手參考養鬼吃人hellraiser

同意啊
Nana有咁多期，又連載一段長時間
Nana係我嘅青春時代
入面的所有人角色就好似中學的朋友/伙伴
蓮就好似大哥哥咁
而所有事都黎得太突然，好似人生咁突然
所以睇到咁的結果就好似自己死左個重要的人

而我只想nana入面的大家可以幸福
有時人生好苦

好核突，密集恐懼症發作

好似冇人po，睇果陣真係衝擊

我都唔記得左銀色之雷

勁 sad

肯定係巧, 懦夫有帶套

斬赤紅之瞳

嗰陣時唔撚知 有個中同介紹我睇
最後結局係女主角一個人夕陽出海
攬住男主角個_係部船度 我真係DLLM
大哥哥 同 呢套 再加 Another
絕對係我頭三

次次睇到都形住佢會夾爆義肢隻食指

Killing Stalking 結局真係嚇到我仆街
為免劇透唔po 圖

鬼父呀仆街

吾王好姿勢

⋯⋯之後韓吉都⋯⋯

Tamama係男人算唔算

其實蕾拉都可憐嘅...
唔好負皮我各位絲打

唔係病咗咩？

睇到娜娜因為蓮嘅死吸唔到氣 奈奈用口幫佢呼氣嗰下
我睇到喊咗

其實漫畫入面畫嘅未來shot都類似有講結局係點？
娜娜喺英國嘅bar度唱歌
奈奈個仔就同蕾拉同拓實一齊
根本個個都冇happy ending

電鋸人劇透慎入

見到佢為咗自殺走去打拳覺得好好笑

動畫太短，漫畫鋪勁多日常，融哂入隊
估唔到咁快死，仲要死得咁陰功
黑瞳死唔去只係為左洗白

搞到奈奈個仔變咗巧同蕾拉個仔咁
老公又要搶，仔又要搶

衝鋒21 假1pt conversion 變2 pt 贏左

真係好撚好睇

望住佢灰飛煙滅嗰下加埋個BGM

細個真係有心理陰影

諗住睇甜嘢 賣肉
點知搞到咁

極度精神污染
睇到我成個月都仲諗緊套野

無人講未你.....
我都想舊漫（甲賀唔算舊啦，漫畫都係二千後）
但一時間搵唔到 係唔知手塚定藤子不二雄短篇
佢講夜晚一間房一個細路有未來嘅子孫穿越返嚟點醒佢，點知嚟一個後再嚟一個去點醒之前嗰個
成間房都係唔同時候嘅自己 喺度打交
後尾噪緊嗰陣 原本細個嘅自己選擇跳樓
成間房靜哂 無哂人

仲有一套地球防衞少年（個作者都好多衝擊作品）
第一次揸完機械人，個細路跌咗落海

睇過魔禁都知大約會發生咩事但都比佢嚇一嚇

個下真係哭成狗

車路士下話

學姐死了
爽死了
杏子死了

鳴人用逆後宮術打鳩輝夜

嗰條根本MK唔介意

請問呢幕係邊套劇場版

睇到結局真係喊出嚟

戰國大合戰

最重要好似佢畫死人之後
過無耐作者都「意外」死埋

有中譯 但嗰時我搵得好辛苦先喺大陸網下載到嚟睇
（唔知放咗喺邊 可能del咗...）

魔法少女從此成為高危職業

都估到有呢張

出嗰陣一堆人話唔合理
而家睇返其實條橋好符合人性：會長打野打輸都好，蟻王係必須要死

炎拳最震撼一幕係以為自己原諒咗火佬，點知一打開眼發現已經燒到佢冚家富貴

我記得劇場版復活左

奈奈都好慘嫁
變左單親媽媽咁

唔抵可憐

又比你透劇

屌佢老未路過都比人透劇

呢套真係正到痴線

應該係藤子F既異色短篇集

國家隊100分開頭，0分結尾

我個人睇左幾集就無睇 因為啲機體整得好柒

2號機分食
到依家都有陰影屌你漫畫唔係咁架wor

口味問題姐，就如我幾中意 機動神腦 D機體

麻美

咁應該係school days

你識啲嘢呀

巧其實好仆街
明明都係中意蕾拉 但就因為知道自己唔會定性 唔想污衊自己心中嘅天使

係, 始終好多人慣左要鬥拳頭硬嘅中二設定
但成個舖排都好現實, 會長想滿足自己挑戰強者嘅慾望
政棍就只想解決個問題, 用玫瑰炸彈又平又可以殺晒所有蟻, 完全不顧當地居民, 居民死晒就瓜分成個國家, 唔死又可以拎光環, 有咩問題又可以推晒落自爆嘅會長到.
最後政棍同媒體輕鬆帶風向就settle晒成件事.....
現實嘅寫照...

anyone?

唔想污染天使所以其他女任搞任糟質唔嬲

超炮s?

果陣d人話係神作 我未睇過覺得吹大左
到有時間補番果陣先知 真係神作

是

屌你老母
無人講你咪講囉
睇得舊版結局你年紀都唔細
成熟啲好唔好

動漫你老母
動畫就動畫
動漫係動畫+漫畫
點解依家咁多文盲講動漫

居然無人講呢套

DLLM呢套嘢嚇到我piu冷汗

睇完好心up

咩動漫？恕我孤陋寡聞

鋼之煉金術師

作者停咗刊

最初是石頭.......

門巨一路看似 9唔搭8咁樣自爆....超巨一路問係咪要而家變身...主席呆左變勁嬲...短短幾幕

無力感極致

甲賀個個都係悲劇 但最sad最深刻始終係陽炎

Bible Black

出埋大絕咁撚型點知打得個分身

虐到

柯南：圖書館 細個睇超驚

我嗰陣追到第二季無睇 呢家睇返晒 個結局喊死左

當年細個睇到真係幾震撼

咁啱睇到呢一幕，屌出聲

LC啲男女角都好美型 個個都好靚

睇名以為橋上嗰幕

頭十個冇大哥哥？

推人去電車仲癲

請問係咩漫畫

輝夜姬

起初睇無諗過柱會死
仲要係炎柱死先以為佢會半師傅身份教炭治郎
之後啲柱死死下都麻木哂

大結局喊死

近所物語？

Nana 世上的另一個我

小狼？已經唔記得乜劇情 我記得有真假

唔係nice boat果幕咩

xxxholic

我以為係由個切口 pan 上去嗰幕…

其實巧係咪鍾意蕾拉架
似係當佢女神咁多啲

奈奈既初戀都係做人二奶算唔算報應
佢都話自己鍾意賤男（初戀嗰個有婦之夫、巧）多啲
但係反而對好錫佢既章司同伸夫就有啲衰咁

章司唔錫佢啦
兩個唔適合

岩岩睇到巨人8x 話
原來套作品名有咁大伏線